［請廣傳］建制準備輿論攻擊，大家唔好鬆懈

尋日響石硤尾見到
建制咁靜可能就係準備緊周街掛banner主導輿論！仲有另一啲banner但冇影相
要諗方法處理

推

連登都開始左

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

痴撚線 呢幅明明係自己人打自己人

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

推，多啲人見到
特別文宣巴絲

有冇人整到呢啲街站banner貼黑警？

捐錢搞啦，最好可以捐錢幫義士打官司

點先可以係呢啲banner度話俾人知係自己人打自己人？

畫花人地海報係犯法，唔好做

但貼野係上面就唔犯法

就貼張十幾隻警犬歐打已經拘捕既示威者個張囉

睇邊個暴力

Banner可以周圍掛? 等我搵1823問下先

剪左佢犯唔犯法？好似見d人亂拋垃圾幫佢執番起咁

個位批咗未
未就叫食環同地政剪啦

發夢有人夜晚自己改圖

好似上面個張，
搵人整A4打幾個字
意外整親當遇襲。

(ii) 展示品上須明確清楚地顯示獲分配展示點的個人或團體名稱，而該個人或團體須為有關
展示品的主要受惠者；
冇貼陳國偉個名

(iii)宣傳品的內容須遵從香港特別行政區的法
律。
唔理真假，但好撚血腥，嚇親d小朋友老人家，會唔會淫褻及不雅物品管制條例

1823 call 地政署跟跟唔知得唔得

有冇QR code print出嚟link返去條片

發起 愛港狗主撐警大聯盟
撐警搵出警隊中嘅濫權份子，就係呢d犬隻中嘅害群之馬，破壞警隊形象。高層應該立刻割蓆，將暴犬停職調查，建立良好警隊守法形象。

搵人夜媽媽拆走佢啦,

咁鬼核凸